［我都係9up下］氣球有冇送energy bar有冇可能

風向係就既
不過要岩時間爆

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

真係負載到
但方向難算

但不如整單程摩手飛機算啦

風系魔法好難控制

一定極大量
再加大量浪費嫁啦
十中一都好

如果係氣球，不如用drone

喂
如果係一堆氣球加drone拉呢

咩都試下
你做啦
如果有手足收到,一定知

漁翁撒網
唔中都無所謂

而家咩方法都要試，防火引D🐶救手足，佢哋5捱得幾耐